# Showdown Score
Приложение для судей настольного тенниса (спорт слепых)

Это приложение можно использовать на тренировках и неофициальных соревнованиях. Оно заменяет протокол игры, подсказывая счёт и подачу.

## Возможности

- Ведение счёта игры
- Автоматическое определение следующей подачи
- Определение счёта по сетам (до 3-х сетов)

## Как получить?

Приложение доступно для смартфонов и планшетов под управлением Android 5.0+.
Вы можете загрузить установочный пакет приложения (.apk) на [странице релизов](https://gitlab.com/TimWCA/ShowdownScore/-/releases). Для установки необходимо разрешить установку из неизвестных источников в настройках Android. _Обратите внимание:_ так как это приложение не доступно в Google Play, могут появляться уведомления, что это приложение может быть небезопасным. Однако оно не содержит вредоностного кода и не угрожает безопасности устройства.

## Как сообщать об ошибках?

Если в программе обнаружилась какая-то ошибка, вы можете отправить о ней отчёт в [разделе Issues](https://gitlab.com/TimWCA/ShowdownScore/-/issues) данного репозитория. В заголовке указывайте краткое описание проблемы (например: "Не работает подача"), а в основной части подробно опишите её. Не забудьте указать молель вашего устройства и версию Android.

## Как я могу помочь?

Вы можете внести свой вклад в этот проект, добавив в приложение какую-то функцию или исправив ошибку. Для этого вы можете отправить Pull Request. Если ваш труд попадёт в релиз, об этом будет упомянуто в [Истории изменений](https://gitlab.com/TimWCA/ShowdownScore/-/blob/main/CHANGELOG.md). Также вы можете внести какое-то предложение или отчёт об ошибке в [разделе Issues](https://gitlab.com/TimWCA/ShowdownScore/-/issues).

## Информация о лицензии

© 2022 Вихрянов Тимофей

Showdown Score — свободная программа: вы можете перераспространять ее и/или изменять ее на условиях Стандартной общественной лицензии GNU в том виде, в каком она была опубликована Фондом свободного программного обеспечения; либо версии 3 лицензии, либо (по вашему выбору) любой более поздней версии.

Showdown Score распространяется в надежде, что она будет полезной, но БЕЗО ВСЯКИХ ГАРАНТИЙ; даже без неявной гарантии ТОВАРНОГО ВИДА или ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННЫХ ЦЕЛЕЙ. Подробнее см. в Стандартной общественной лицензии GNU.

Вы должны были получить копию Стандартной общественной лицензии GNU вместе с этой программой. Если это не так, см. <https://www.gnu.org/licenses/>.

Автор иконок: [Freepik](https://www.freepik.com "Freepik") from [www.flaticon.com](https://www.flaticon.com/ru/ "Flaticon")
